而家中國D we7 傳銷(鏈商?)真係好狼

已經唔係好似香港咁一來就劏左你隻車 交入會費
玩人口市場
上面分公司連個由DEPT HEAD 到打單阿姐都玩埋一份
只要Through 條link 去買野(基本上都係淘寶貨 普通野 日用品食物到電話乜都有 又唔係貴好多 )
上線都可以收到錢 而且而家個RATE仲係唔差
自己買得多/ 下線買得多就可以升LV

如果香港咁做其實有冇犯法
(純粹想知 以佢咁派錢招下線法 應該唔洗一年半載就可以散貨收網)

變種層壓式推銷

係 明明寫左唔俾開
定係主acc 係海外 拉唔到